Сверстать макет jpg / psd
Сделать верстку максимально близкой к макету. По возможности повторить расположение элементов, отступы, размер шрифта, цвета. Картинку можно заменить на свою. Текст для абзацев тоже можно взять любой.